請珍惜假膠

做假膠既人願意負上被真心謾罵
去喚醒世人良知
要去做假膠既人應該係參透左某d真理先會去做假膠引起其他人反思

樓主ho ball

樓主已經假膠緊